港共突然要日日開記招即係輿論戰正式開始

相信大家都睇左港共同黑警嘅記招，其實根本同以往嘅差別不大，但點解又要日日搞呢？無非都係要令一d中立派 淺黃洗腦 ，令佢哋覺得成個 movement 係害多於利，透過大量示威片段，經濟下行嘅數字，令佢哋覺得好似真係有害，甚至忘記當初做乜事會發生呢場運動。

依加需要嘅係反輿論，focus 五大訴求之餘，仲要深化每項訴求，例如成立獨立調查委員會，其實要查乜，冇人名冇目標，好容易講講吓俾d新嘢淡化。我個人覺得至少有幾個係一定要查，612清場commander，元朗 游x強 李x民。咁樣嘅話無論你乜嘢background 都會知大家其實係想查乜嘢，甚至日後出嚟口號都唔會咁單一。

包裝都好緊要，尤其對於中間偏黃，和理非一定buy，所以如果遊行完除左留守之外，請願或者發表聲明宣言之類，如果揾到d徳高望重d，有影響力嘅，佢哋更受，例如王永平，何韻詩甚至梁天崎之類，而且可以令佢地留耐少少起碼，唔係鳩行完就散。就算政府wfc，都可以反過嚟屌返佢唔敢面對市民etc，再加上一堆失控黑警打人片段。

以上小弟愚見，只係想希望大家要記得深化今次運動令佢延續落去，唔好比政府 cctvb打輿論戰打低。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

Pish

pish

機場係一個好地方

Pish ar diu